蕭生實用救港提議，身在台灣心在港

所有泛民同我入嚟
你地記住，係我地推你上去
今次係香港人贏左其中一仗，唔淨係多一個議席，更加要持續光復18區光復香港

以下事情必須做：
1. 用盡可用嘅資源，救走＆支援所有有需要嘅手足

2. 18區區議會必須改革，所有議會記錄必須公開，開放更多民眾資詢方法

3. 令議會唔可以再成為財團搖錢樹，地區工程費用必須受到監測

4. 幫助自己區改善法團，監測管理公司＋屋苑財政

5. 成立「18區聯合區議會」，建立一個資詢平台
不理黃藍，代表香港人同港共中共談判所有事情

救港自推＋1

救港自推＋2

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

推到飯民見到